點解澳門政府買到口罩 但香港政府乜柒都做唔到？

why

要證明澳門模式比起香港模式更加成功，就算過咗23條同埋國歌發都唔會影響自治權，要令我哋接納澳門模式

你覺得你諗多左 唔通要澳門人乜柒都唔做咩 依家習狗忙到甩碌 乜得閒理柒婆

香港多人澳門少人掛

點解代購又買到????????????? 好多印尼/土耳其/中東貨

唔係不能係不為姐